[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (24)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

lm
我愛阿jer

咁快又一個post
屌小魚搶鏡係唔係又屌咗半個post

陳卓賢我愛你

幾時到error 細貓 亂入

另外等睇Jeremy 入返tank 果組

LM Edan Lui我愛你

仲未得閒全力屌柒佢
掛住睇mirror

點解咁多人想Jeremy 入tank嗰組
Tank不了

皮皮 Jer

我愛樂仔，表白樂仔

可能因為上年嘅遺憾

屌Ian屌星座撚
J皮皮J Edan J Jer
就連爆幾個post

我有話佢gay咩...
呢個post啲人咁撚奇奇怪怪
係咪viutv自己開自己推

Tank可能想補償返上年退賽

好想細貓 error 龍志權亂入

Tank 上了一走了之
就係Jeremy 果組

係呀我係viutv掃開地

好掛住佢地

再續前緣
上年Jeremy佢地就係比佢扔低

最期待anson lo

下次整返張因ton啦

Tank唔駛咁客氣啦

希望啲星二揀Jeremy 係因為佢嘅努力而唔係補唔補償

想睇兩組爭Jeremy
然後拒絕tank

有冇人劇透我知姜姜入咩team
雖然佢一上台冇得輸
但係team入面都係要比人lead下

諗下個畫面已經覺得好撚正

Jeremy 一定做唔出

下集先有喎

我屌 成個腦都仲係
花花花花 近排你好嗎

Jer 唱歌真係好好聽呀

Mirror一出，推post快到睇唔切。

Jeremy係好大進步
你睇佢上年場妖艷 係令到大家刮目相看
加上真係唔係個個走到呢啲路線
佢唱歌把聲都好出

想聽多次首歌

定係oscar li係gay???
btw成班都好似細路仔 一啲男人味都冇
今季見到有個肥矮紥辮嘅貨van佬好撚嘔心 串過馬撚 又自大唔撚知醜 仲有個魚仔定咩 棚牙黃撚到 好趕客

公開哂了。

點解我覺得已經播左好耐
好想快啲睇舞臺合作

呂爵安我愛你

加埋 呀臣 嚴祺 2打6 復仇
10打10

但都未必會想入番tank果組啦

我係星二參賽者都寧願揀跳舞為主既mirror成員啦
Ian Jer 唱得但跳舞麻麻地, 我咪要做dancer比你唱多兩句

stanley跳contem好正 有啲刮目相看

我哋已經幫佢地諗左好多條橋

yimk死撚開啦
阿神唔好痴佢咁多

係邊睇到

佢成日同cotton一齊

第2 屆d參賽者垃圾到仆街
完全無自信
怕自己變綠葉沒人見到 唔敢簡d勁既
估計姜濤都無人簡架喇

想睇佢同oscar li一齊跳
應該會幾正

有啲隊冇乜唱得嘅人其實可以揀佢哋拉返
咁當然 jer>>>>>>>>>>ian
淨係夾到夾得開心啲

講真 上年比班評判搞到我都幾唔中意佢

想佢跟mcc

我覺得C2同AK 好夾 成件事即刻好MK

希望AK入C2

劇透唔該細藍字

細john好唔夾

AK唔見左人

睇返第一年個個都好有回憶
無計

不過唱功第二年既人勁d

想知邊個咁唔好彩同條魚一組

細john好慘 成組都唔夾
AK 同浩嵐 黑狗 酒粒 出奇地夾

哩集排名
1. Edan
2. Jer
3. Stanley
4. Frankie
5. Alton
6. Ian

呀jer唱得好好

Ian

覺得佢地唔揀ian同jer主要係佢兩個都純唱將
如果到跳舞就未必發揮到
jer自己都講話呢個節目得唱歌走唔遠 太老實喇 啲人仲點揀

Ian冇人揀係咪到最後會塞比搶唔到人果組

Jer太善良

同埋creativity都好重要 佢兩個齋唱 反而alton stanley有d野睇就有人揀
不過無人揀ian嗰下 d參加者都嚇一嚇

其實佢個性格唔岩做娛樂圈
又老實又咁善良
好蝕底

話哂都亞軍喎

Same

Jer世界第一

其實比賽黎講真係好應該揀edan
唱得跳得彈得
點知佢無人爭
好想佢入MC嗰組
就算MC嗰組同人爭 都一定爭贏啦

再加上上年佢兩個都唔係做leading角色 加入team就似一個普通參加者 反而因為本身已經有fans 可能仲搶捚自己fo

痴線 又爆

Agreeeeeee edan加油啊

Bad Boy Edan 好正

同埋性格ok呀
係老鼠屎咗啲

其實睇睇下覺得加返mirror都幾好睇 個個都有進步
但本身啲參賽者好慘

唔洗玩遊戲 無所謂啦

呂爵安世界第一
做我男朋友

如果唔係評判嘅話 其實佢都冇乜嘢
起碼上年佢真係lead住佢嗰組
係之後成日搶fo 不過後期又好似收斂返少少

Jer唱得好嘅 Ian唱ok結他都彈得好, 不過Jer講得啱齋唱係節目行唔遠

以佢今集個表演 引到oscar li揀佢真係不意外

咁佢都係講事實
識跳舞個畫面係豐富d
不過無人㨂都有小小出奇

佢好搞笑

聽日姜濤係咪又唱支那歌

你地仲未明 簡人呢個環節唔係要簡最叻戈個去同自己組隊 而係要簡一個最適合自己隊既綠葉

你放姜濤放ian呢d落自己team好易會變左team battle即刻比下去
所以排越後就越多人簡 因為無殺傷力

stanley呢d沒個性既隱形dancer大把人想要

其實我想問好耐
呢個係咩事

可能佢早出場
所以啲組唔知大家啲水平去到邊
如果12個出晒場先爭
我諗佢應該唔會得一組要

睇ig會唔會TANK揀咗AK

出左足本表演
Alton同frankie原來甩到爆
只係cut走哂

正常

本來仲想幫皮皮平反，覺得皮皮>>星座
而家睇咗足本心諗可以慳返

但皮皮第一個出場都好難免
望到佢就嚟喊咁樣

一定係ps不推文啊

係喎 唔講唔覺

上左youtube睇因ton個full version既表演
成條片 一隻字都聽唔到
淨係聽到花花花近排你好嗎

Viutv網唔小心upload錯左Anson lo 同Anson kong 表演既完整片段 可以先睹為快

睇咗完整版 Cut左Ian中間個段結他 個段明明好正喎

其實佢本身係咪痴脷筋。。。

冇嘅

Upload 左去皮皮同edan個個位

我都係
啲次序又亂晒

見到喇

agger

搵唔到

啱啱睇翻 見到原來等候房 一邊播住港台live一邊播前台

我覺得呢集反而最悶係Ian 成個表演悶 如果佢係街演唱 我可能連停低都唔會 但我覺得佢首新單首係好聽嘅 本身鍾意佢多過姜濤

屌 我撳全部都係ian既

好想睇 但又想等聽日一次過睇 好爭扎

唔洗睇住
viu up到痴左

想睇jer點知係ian

dllm
全撚部都係ian
見到想嘔

要揀適合自己隊嘅係啱
但唔學係揀綠葉喎
如果係嘅點解mc搶唔到edan要咁唔開心
其實都要睇返自己嗰team行咩路線，同平衡返過份倚賴唱歌/跳舞
睇過上屆都知過份偏重其中一邊都唔好

睇完足本 要改一改
1. Edan
2. Jer
3. Stanley
4. Ian
5. Alton
6. Frankue

平心而論 ian悶但都係一個完整表演
Alton frankie甩到咁真係....

睇完足本版
我終於明點解造星2要加mirror
就係為左搵個方法踢走因ton
真係好垃圾

你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

Btw有無劇透 想知d仔最後入左邊組 特別係jer同ian

Oscar li 係0

買lokman dee送Alton

花姐紅過mirror

真心ian雖然個樣西
但其實佢今次個結他好多嘢睇 點解無人講

我會放因ton最後
Frankie甩係唔記得歌詞
因ton甩完又即興rap
但聽到我好尷尬

我會認為佢最好都係平穩啲 揀啲低技巧嘅跳唱歌去比賽或者表演比較好 佢唔啱Rap Rap嘅節奏感要求高 無經驗絕不能亂嚟 而且都好講天份 好明顯Alton係無 (唔係怪佢 其實我個人幾鍾意佢)

想問態度rapper第二輪點解唔覺佢有表演??
係邊集播咗

究極洗腦歌

係咪錯覺 我覺得Edan同John Mak有啲似樣
Edan fans唔好打我

因ton起碼有啲氣氛
Frankie係又悶又尷

上個po仲話罷睇
點知個個仆倒嚟睇
仲熱烈討論
花姐又贏

有無得劇透吓Jeremy 入邊組

mc個隊係想簡個音樂性高既成員黎配合自己個team

而點解想要edan 我覺得係因為佢認為自己食得住edan 但沒信心食得住ian
所以佢地隊排位係edan>>ian

你比edan閃光閃盲咗

我都想講 其實佢應該都花咗唔少時間去練

已經想打你邊忽似

聽日咪知

睇返足本版見佢唱完之後望咗一望後面 之後扁一扁嘴 係咪技術上出咗問題

唔好係C1呀不過入C2更差

Edan扮bad boy好cute

喂呀唔好再講個4隻字
剛剛先忘記左佢
又loop過

閪晒面咁

唔知點解連登好多人僧ian 不過今次結他直係好正 而且編曲都應該花左唔小時間 繼續加油啊！

唔望樣只係聽就ok

不過講真 ian志不在此 我諗造星都會係佢發到圍既地方

*唔會

痴根，超難聽！
跟住就賴落身體不適到，根本就唔明點解會入到mirror，大把人好過佢！
仲要佢有人揀，反而ian無人解，係咪夾定架

咁就唔好阻住有心嘅其他人

收皮啦ian

無得揀啊

係囉
上年連登明明好多人支持契仔
點解而家搞到咁憎呢
理由咁明顯都仲要問
志不在此就直接退出唔好阻住晒啦

Frankie雖然甩左
但佢唱歌真係進步左好多
而且跳舞果part又好charm

志不在此

我自己聽ian做訪問，覺得佢人品好好同埋佢唱歌真係好聽！我係支持佢架

真心想睇edan入mc組
但宜家似入咗個kam組

憑咩

noted with thanks

冇得揀咪證明能力有限

其實edan入B3又好似好夾

成組即刻有睇頭

我都覺得夾
大家都係放盡玩果類
可能會有火花

係呀 成組勁歡樂，有興趣睇

咁你應該睇埋 mirror go , 睇佢點解身為運動員但係比賽中途發爛渣掉低隊友走咗去

見到人地到終點， 即係掉低孭住既 ak 話腳痛唔跑啦

Ian足本版成段的確係睇得出好過節目ver
但佢今次擺明hea同閪係事實喎

你話皮皮足本表現都好差
係吖皮皮甩beat又緊張
但睇得出皮皮有用心準備，唱歌進步咗好多，又識執生補救

Ian好歹都係上年亞軍+目前惟二單飛嘅
以佢能力唔應該得咁少，所以先會比人屌佢hea而且態度又閪
如果換做lokman今次跳舞鳩hea嘅話呢度都會照樣罵爆
講真佢已經唔係上年嗰個Ian

上年決賽都已經咁hea啦
根本唔值得拎第二

咁佢唱歌係幾好聽嘅 但我覺得佢無認真比賽

唔好鬧ian啦

between 四重加密完唔洗藍字啦

其實唔記得歌詞又執唔返真係死罪黎
記得上屆frankie都係咁
唔係佢生得靚仔嘅話真係

連登唔屌佢已經好好 重諗住會有人讚佢
我就覺得佢正既
但今日個表演唔算好好睇
同埋西面真係扣分
笑多啲啦 你笑好睇呀Ian

但佢唱歌真係唔得

點解做運動員都可以咁冇鬥志淨係識閪面

我覺得edan似mc多啲

多重加密

講真星二齋唱都難入啦， 何況出咗道既師兄 mirror ...我覺得係因為齋唱先無俾人揀， 唔係怕揀個勁人蓋過自己光芒， 不竟係隊際賽， 一個死全家， 邊個會揀個拖後腳去突出自己架

我覺得除咗食唔食得住之外
edan個表演的確係好睇過ian 起碼多元化啲

如果edan入b4
呢組可以㩒住好多人黎打

可唔可以加密講雙anson表現成點
同埋al係邊首歌

唉 算啦
今集佢咁慘 屌少佢一集啦

mc好正
花姐應該會為咗新契仔而繼續攻擊佢

你睇唔到？ 聽完花花花花會自動跳去雙 Anson ......

但佢Rap仲衰 佢揀啲字少 唔使技巧嘅歌(例如方力申嗰類K歌)之後排啲舞落去

睇唔到呀
開晒六個全部都係契仔呀屌

咁恐怖
好殘忍

只可以話今次係食老本 唔係黎比賽咁

完全同意

根本唔關食唔食得住事
edan跳唱彈都識，整體上根本勁過契仔
ian fans唔好再幫佢搵埋d核突藉口

邊個係新契仔

我都睇好MC 唱歌同外觀上都OK 但唯一衰成日遲到同好多藉口 呢個係娛樂圈新人大忌 你上咗位就話所有人受你氣啫 但你新人夠膽俾氣人受你就聽返歸

多謝你

我iphone開都係六個契仔
Macbook就有兩個Anson

Angus想揀lokman啦

老實佢今晚個表演
無呢到講得咁差
結他彈得好唱都ok
同個編曲都可以
穩穩陣陣

仲有繼文都可能會揀lokman呢

其實有無人幾鐘意ak

一路睇replay一路追返post
屌你姜濤睇stanley跳舞個陣講蝗語????定字幕打錯?

我由上年好憎佢到而家鍾意佢
義氣粗獷靚仔

我都唔明點解唔揀ian就等於怕佢蓋過自己光芒
事實上ian由星1到而家，表演類型的確好單一
講緊連唱歌都黎黎去去係嗰隻style
絕對唔係比賽類型

而且真係要比，mc唔會輸俾ian

AK唱歌真係好難聽好難聽

係咼
繼文個組仲有jerry poon
2組都似想要lokman

Frankie 唔叻唱都揀唱跳， 聽得出唱歌真係進步咗， 雖然太緊張有點忘詞， 但起碼有嘗試挑戰自己

阿 Jer 雖然齋唱歌， 但起碼首歌係有難道， 同埋佢唱得好好， 好有 feel

Ian 只係食老本 ， 彈吉他其實都可以 un 幾下既， 同埋成日戚咀笑好似好陰濕咁， 佢本身應該行陽光男孩路線， 戚咀笑唔太夾囉我覺得

我估可能係大王
上年佢地做狗毛嗰陣都一早有鋪排
今年用差唔多手段對mc
唔會再信花姐

穩穩陣陣無突破咁囉

我睇mirror go 其實覺得佢人係幾好
好夠義氣

真係有咁難聽咩

對mc態度係咪真係咁差呢點暫時仲有保留
不過遲到就道歉啦

所以睇完足本版之後ian都算合格既平心而論
係frankie alton爭啲
Edan stanly jer就好明顯有花心思

新契仔應該講緊Aiden
不過我鍾意佢多過契仔
長面好過西面

AK 全集黑面擺明唔妥垃圾花安排但又頂住條氣唔敢出聲， 唱完歌都側面唔望觀眾(星二) 仍然黑面

黑面有屁用咩？ 你夠薑屌柒垃圾花我以後跟你挽鞋又如何 ！

可能剪得衰啫 我覺得佢人唔差 少少囂啦 但以佢歌喉佢囂得起 但唔好再幫自己唔出席 遲到鳩噏啲藉口 呢樣真係會好乞人憎

還好啦
睇佢生日會d片好過上年既
係個人閪左好多

無人覺得 Aiden 似復活島石像咩？？

痴撚線

認同
改左性格直入十強無問題

好多仔仔話花姐最鍾意大王

edan進步好大，已經hold到個場，覺得好好睇啊
見佢入B3希望可以好好發揮啦

救命

唔似……

唱歌好又靚仔
越睇越靚仔
不過態度唔改下就真係冇運行

覺得佢越來越型啊

我開始丁緊佢busking d片

其實佢跳舞咪好，搞咩變左成個尹光咁係到rap

其實個賽前排名真係好濕尻
咁做係為咗測試佢哋友誼?
定俾最尾嗰幾個知自己拖衰家?

佢造星一嗰陣啲表現都唔係咁 佢做乜鬼

班仔好撚慘
以前淨係唔鍾意花姐
過左今集直頭憎

星座撚隻舞嘅origin 應該係tape face，有錯請糾正
睇得出有下苦功 但sorry抄就係抄 唔可以冠上「有創意」之名。

臨出場之前咁hurt一hurt
對個表演真係有影響

仲要係孝順仔帶老豆行超市
希望唔係為呃like

私心想睇下edan做on9野

咁事實上佢都無話係原創
睇你地講都有好多人表演過跳過
佢而家翻跳都無話唔可以啫
除非你話有參賽者問佢係咪自己度，佢又答係就抵屌

其實佢造星1分組賽表現都ok
好過ian發脾氣先

佢呢d先係媾死女
花姐你唔好再咁仆街特登醜化人

上年b1真係好正

咁呢樣好睇一個人嘅鬥志姐我覺得
一個人心態好嘅話
喺呢啲比人睇死嘅時候
先激發到自己潛能做得更好
但好明顯佢唔係

你講on9野就諗起呢個

其實mirror岩岩出黎冇耐，信心係要建立，依家建立左d就帶佢地黎比後輩批評，係咪靠害

呢個我認同 同埋佢今次揀呢個表演真係超唔OK 造型老土 完全突出唔到佢自己優點 缺點更加表露無遺 好明顯懶散咗無用心表演 已經無咗去鋪排點表演咁

但係睇今集唔知點解又覺得花姐好錫mirror

咁就必須要糾正番呢個錯覺 因為好多人會以為係原創
是其是 非其非。

但Mirror行唔落去都係事實 一來人唔好咁多 二來將啲唔啱做歌星嘅轉去做藝人好過

佢哩個真係好撚正笑死

佢有條片係HMV live唱I wont give up
同有講佢爸爸有cancer

岩呀
其實ian岩做歌手多過跳唱偶像
好心比佢離開mirror專心做歌手啦

好撚憎yimk
覺得佢只係第一季既小魚
同埋唔覺得佢唱歌真係好好聽 尤其係唱普通話歌好撚造作
成日想話自己漏網之魚 收皮啦屌

Frankie:自從我入左Mirror 之後，無野再值得我喊

又喊啦

其實都唔明點解會簽佢做節目

上一季啲人都幾鐘意佢 戥佢唔抵 覺得佢被低估
但其實佢個人同唱腔一樣咁撚作狀
好撚鐘意爭野講 爭fo 食撚屎喇

諗諗下好似都係第一季多啲野講

阿神好正 根本佢應該入error

諗起error扮tank同jeremy

本身以為Jeremy係排第十二

唔係覺得佢唔好 係覺得男人應該唔鍾意咁韓

佢唱歌真心好聽

細貓唔係讀緊書咩 Error就算啦 193同Poki係綜藝既材料 比賽就算啦 肥仔同啊Dee又冇必要證明自己 佢兩個係上年最討好咁濟 唔洗再谷啦

造星2已經變左做Mirror既節目
錯晒
星2啲仔好慘
Viutv浪費晒啲有夢想既人
全民造星呢個名 有另一個新意思
全民造出左道既星

其實因 ton 唔知自己排名會咁低架咩。。。。。佢一直自我感覺良好？

連 Stanley 都有自知之名話自己會好尾

Tiger 處之泰然真係唔似20歲

因 ton 好似成日提住姜濤 ， 不過真係估唔到姜濤會俾選第一， 覺得好多一般男仔都會唔妥佢

未， 好多時分咗組先慢慢知道仔仔既細微地方， 上年都係咁啦，而家先分組， 睇定d 先， Mirror condom 來既啫， 帶起人氣架咋

今年資源少咁多， 導師又少， 唔叫班免費勞工撐吓場邊有野睇呀， 上年都仲有 busking , 出吓廠景， 今年香港亂， 全部匿埋係廠拍， 根本變咗只係一個 tv show

真係慘個表演咁好睇啲人淨係識得話人西面
好明顯觀眾只係憑感覺

真心悶， 放係上星期導師爭奪賽都唔知有冇人會揀佢。。。

佢不嬲唱歌難聽係個樣睇得下

Stanley 雖然都係咁煩交但係個表演係完整而且唱歌好咗好多
frAnkie 就有啲失望個表演冇乜自信
因ton成功帶動花花花花 既熱潮
edan 真係正到無倫尤其是彈琴真係好勁
Ian 要明白無論係彩排同埋出場其實佢都係做緊明星一部分所以要保持笑容。 造星就係要咁鬼假， 如果本身唔適合呢行。 但佢結他嘅內容好豐富亦都唱得好好， 我覺得即使係今屆都會impress 到啲評判
jer 唱到冇得頂

食屎魚真係好撚乞人憎

抄又彈唔到一樣 段riff 彈到同佢個人一樣咁閪

竟然有韓文版勁到爆炸

viutv個重播網錯左片
edan條片變左ansonlo呀屌你

第二段
覺得Edan語氣好似唔想入B3

安全套

佢聽到得第六個戚嘴樣

估唔到個東坡耶咁撚多fans
抖音

唱歌實力最高應該係B4
點解要擺濕鳩嚴政落oscar li度

VIU個網咩事呀
想睇足本JER表演, 點知係契仔
CLICK皮皮又係契仔
係咪我部電話有問題????

edan呢啲真係whole package

frankie同因ton都甩左好多
但我都唔忍心插frankie
覺得佢只係緊張出事
可能觀眾緣真係天生既

即係叫你睇契仔囉

點睇都係因ton最後
理解唔到點解有人會揀佢
花花花花

最多咪一個完整既表演 只可以話合格 講唔上好睇囉
西面都係個事實
其實你有無真係睇到佢表演定係你先係憑感覺覺得佢好睇

係咪只有我一個覺得...June嗰樣好似陳志雲？

可能想俾人睇到佢呢一年變化，但始終真係技窮除咗跳舞之外冇嘢可以表演

佢真係得一個表情 就係西
西足成首歌
綵排老母已經叫佢留意表情
估唔到正式都係咁西

如果佢入mc組就完美

講開yimk人地好勁架，前排娶左個大陸老婆
本身都諗可能佢係台灣人，跟住見到佢老婆有個post話「回北京」就知條女咩料啦，希望冇講錯

本身唔係佢啲fans，自從睇完佢咁嘅表現真心覺得佢好型

可能因為上年睇過幾次edan開live 知道佢勁鳩勁好笑

所以佢想做bad boy嗰吓真係笑咗

佢同B3啲氣場好夾呀

明明每次表演完花姐當mirror係仔咁湊
雖然今次個計劃係閪啲
不過睇得出花姐係對佢班仔好有信心

有冇人key圖

屌
一睇到花花花花 d聲又出黎

尋晚臨訓開部ipad睇都係全部契仔
而家電腦睇就見到雙Anson了

人地紅左（以為自己）係咁上下啦
姜濤紅係有道理
出到黎人地個感覺係驚艷同好舒服
屌你老味契仔一行出黎好似欠撚左佢好多錢咁
西出宇宙

咪係
又話綵排個陣同花姐著重點唔同所以先西
正式咪又係無感情

琴日表演最好係佢
係會令人再想睇同有驚喜嘅表演
但係踩凳個個位有D好笑

係喎, 咁雙新契仔啦

抵冇人揀佢，再排位唔知佢會唔會包尾

好老實講
mirror表現真係好過星2d人好多
起碼上屆d人有樣+唱跳
今屆係咩都冇

都仲有因ton個D

人地有性格囉

今屆啲人最撚大鑊係冇存在感
而家我淨係記得黑狗個黑面

又型又好笑
bad boy edan好正

阿lu最慘
同組最有實力一定係佢
但兩個契仔加一個抖音王
到時揀人foul應該會係揀佢

我都聽到有一句普通話

雖然唔中意Stanley但睇完佢琴日，我覺得起碼係一個表演幾唔錯

唉咪再講 炮灰咁 屌 想喊
垃圾分組

如果 jer 唱在錯誤的宇宙尋找愛一定好正

呢個真係超級正 啲口音同埋個look

睇完今集唔敢講
出咗5個，有2個都唱到甩哂，有一個又悶到死
係得兩個叫好啲

Cls 佢做呢D真係做到出神入化

Edan靚仔咁多 John mak個樣麻甩啲

但係甩都keep到個台喎

仲有人可以幫ian打飛機?
佢上年初賽到今年呢個比賽啲表演一尻樣Busking貨
攞其中一段片出黎配佢其他表演嘅聲應該都唔會有人發現
因為全部都
一尻樣

渾身是戲

已經有定心理準備
不過到時仍然會屌到佢地上天

起碼cut出來係ok
但係星2個d真係點cut都唔掂

避晒甩個啲咁ta滯

我都係

真 老實我對佢無好感 第一 大陸人已經原罪 第二得高無身材對腳粗 第三講嘢幾戇鳩

mirror係係上屆99個入面精挑細選出黎嘅12個
出道都出咗成年
星2而家有成48個人，人數係mirror四倍
而且比賽都只係進行到第二輪
edan初初比賽夠俾人話唔明點解viu讚佢靚仔
jeremy開頭夠比人話點解評判揀佢都唔揀ny(希望無記錯名）
一堆係讀咗成年書，一堆係啱啱先入學，其實有咩可比性
而且mirror以出咗道一年黎講真係唔合格
話就話hold到個場，但淨係講frankie，甩詞甩到咁，我真係唔覺佢有幾hold到，講到尾咪偶像光環
如果佢呢個表演放返係星2第一round，王貽興二汶嗰啲會俾佢過？
成堆人仲係咁吹奏mirror我真係頂唔緊

呢段真係超好笑 dee都扮得好似架

B組慘在太多自彈自唱人
入到B4就好彩囉
剩低Benson入歡樂組, 阿Lu就入"靚仔"組

邊度睇佢係大陸人？ 佢瑪麗醫院出世架喎， 而且話由細到大睇台劇韓劇大， 佢成日講普通話定係國語， 有冇人識分？

佢媽好明顯大陸人 即使佢香港出世 佢都好有大陸feel 我個人就無乜好感

反而覺得Jeremy 係甩唔到陣大陸味
雖然佢態度好好 但佢係mirror好格格不入
上次花姐屌鳩垃圾東玻yeah果時
佢講左句「 佢仲入血過jeremy 冇得搞」

唔明點解預告無tiger

不要說扁嘴 試著說閪口閪面

你講野好鳩

收皮啦 鬧埋你添呀

我覺得陳卓賢係應該走indie 路線 唔好上大螢幕柒啦
次次出場都比人屌老母 聽話啦肥賢

人哋志不在此

193真係跟足晒jeremy啲動作
dee扮ot真係好撚似
次次睇都笑撚死

dee gor 應該教過佢做戲

Jeremy真係好正
進行好大 唱跳兩樣都ok 睇得出有自信左
同埋比起造星一 成日俾人話佢冇風格 今次睇佢表演 完全感受到係Jeremy既風格
真係好好睇

已確定姜濤今晚唱支那歌
雖然鐘意睇姜濤但真心頂唔順又係支那歌

屌 好撚記得造星1陳卓賢話覺得可以做到全能藝人
而家次次都彈結他唱同一style嘅歌 借問聲全能左係邊個位

因ton個花花花花點解可以咁垃圾，以為佢排第12咁廢，之後會有啲好啲嘅嘢睇下，令人改觀，點知佢整個花花花花出嚟，好不知所謂，仲衰過boris個開始戀愛，留名表演完佢繼續蟬聯最尾

佢抄金泰亨㗎屌

本身參賽者有d潛力唔會輸比佢地
淨係講唱功
真心覺得mc mike hugo唔會輸比mirror全團人
當然講樣除左mc之外其他無得同mirror比啦
但講台型 hugo比人感覺直頭係已經係出左道既歌手咁
又少失誤 個人風格又夠強烈

大家覺唔覺Mirror啲西裝褸硬係要除吓懶係嘢咁係咩事… 又單眼又捽身捽勢…

唔通企定定咩。。。。 想睇企定定， 識睇一定睇 Ian

mean

有冇人覺得 MC 同一年 Jason (四大才子之一) 有得揮？

慘係慘在mirror已經出道一年 有舞台經驗
仲要同參賽者爭位有啲唔公平

同上年*

Lokman 上年首孫悟空幾入腦， 佢跳舞咪又係嗰個七字碼， 等同肥仔次次都出肚皮彈， 都唔知叫無新意定 trademark

口同牙好似

🗿

D人係罷睇造星2，但係Mirror出就要睇，又可能引左其他人睇。

唔係話企定定 但唔使捽身捽勢…

MC正好多
今晚好多女? 不了 (上年狗毛都好過佢啦)

鈣質舞真心笑足全晚
但我寧願睇佢都好調過睇契仔
契仔表演親都死老豆咁款

以為自己好專業先攞命， 娛樂圈呀大佬。。。。

jason慳啲

唔係全個預告得姜濤咩?

差幾條街喎

有 Lockman 同AL 架

應該係一早選左表演項目，然後去到先知自己排12，冇得改表演啦。出場次序係抽籤? 又唔係幾似。

但係今年班人好似好鍾意佢個表演。

揀黎輸左foul佢

唔係節目完之後果個? 我記得全個介紹姜濤。

因為有Drama
同花姐鬧交

咁我係ian表演呀，點都好過因ton，佢個表演好難頂

好正 睇左好多次

有冇link

講真睇返星一啲片佢哋嗰陣咪又係好樸素唔多靚仔， 執下就會好啲

屌睇返個gif佢連右邊亂入左隻手都還原埋
我笑得最勁係阿dee扮ot

FB咁多人吹奏Stanley 係咪集體盲撚咗
擺明抄泰泰個表演，但樣衰N倍

而家睇返佢地星一個樣 edan frankie Ian tiger頭髮都留長咗 個樣靚仔咗好多

如果係，咁John Mak 未積係芝麻街紅色個隻

edan = bert
john mak = arnie
雖然我覺得唔似

Ian 應該做音樂人 不是幕前 咁嘅性格

邊到有?可否比link?

呢個表演真係好型 出場個下型到

仲話自己有體育精神，嬲另一組反佢哋艇

睇預告見Lokman話有個人到依家都未同返花姐講嘢係邊個
會唔會係AK 睇佢排名同表演個時塊面黑到呢

要推爆呢個啦
啲人以為Ian自己編過隻曲

都無抄哂
無抄人地個笑容

睇預告好似係影緊姜濤？

你講得岩 佢果組好似真系foul左阿lu 大王月亮同大陸仔都冇foul 利申：緊貼佢地既ig留意到

有無link，想睇

edan 唔係抄咩

上頁有人post咗

viutv ig story已劇透30強

more?
造星以外都冇留意佢

想fc下個comment係咪真

這個有
完全冇人講
其他仔唱抖陰歌就係咁屌
雙重標準

冇tank冇mc？？？
我有冇睇錯

真心覺得jer唱得好過mc mike hugo

本來都以為話姜濤，諗諗下似剪接效果。

加人工！！！！！
林婷老公

屌老母 死仆街viutv 上屆未試過憎啲仔
今年真係好憎B1嗰3條廢柴
死廢柴 垃圾

花姐簽Alton 以為幫咗佢 其實害咗佢
實力唔夠 拖Mirror 後腳
潛力... 樣又差又無觀眾緣 年紀又唔算細
雖然好殘忍 但早啲離隊對佢自己對Mirror都好

有冇人劇透下有咩人

後面啲人矇到認唔到

完整表演全部都播唔到淨係得廣告係想點
講咗咁多個鐘viu都未有staff搞搞?
btw留名等睇viu又cap樂仔啲comment

睇返足本表演

講真Mirror作為大師兄真係好樣衰
Alton & Frankie 表演甩到咁
好失望
Frankie同佢一年前唱無盡甩曬歌詞一樣
佢同Alton真係實力有限

Jer正常唱啦 Ian又係中下水平

反而Edan&Stanley水準而上

如果要重組Mirror都無可厚非 因為實力真係未夠班

屌點跟
我畀樂仔減人工了

觀眾緣真係好重要

新po講多次
全民造星係想做香港嘅星
響香港唱歌 用嘅主要係廣東話
唔係話唱其他語言唔好
只係太多參賽者俾人個感覺係聽都冇點聽廣東歌
呢樣幾令人傷心

發音響廣東歌好重要
希望咁多位留意多少少啲懶音
Mirror都係 我真係好想睇到你地好好咁表演廣東歌

佢上季俾人屌足60集， 到出廣東歌先屌少咗

但坐底開會時 AK 有反問花姐野喎

屌

講真frankie同Alton
如果掉佢地去99強都未必入到60強
就算入到都唔係靠實力 最多靠外型

講緊今集直接講蝗語
真係本性改唔到

其實呢個表演 一定入唔到
二汶 怡興 紅燈硬

我聽到
這個(普通話) 要(廣東話)
到底呢個係咩說話方式

唔通我仆街講聲 fuxk 同 shxt 就叫一口美語咩

嚟緊團體戰睇嚟罷睇冇望

有咩其他劇可以睇先。。。。

姜濤係後台用咩語有咩所謂， 唔係正式出鏡, 上台表演， 做訪問講有咩所謂

蝗語低人一班？ 台語英文法文日文係咪就高人一等呢
我唔識國語聽唔出到底係蝗語定台語， 無你地咁熟

係

你講得出紅色呢句都on99

幫推，想聽廣東歌+1
希望參賽者見字識得自己揀
咪鬼再唱垃圾抖音歌趕客

夠其他人 on9, 老母係大陸人生咩都係大陸人， 唔撚知咩叫籍貫

之前啲人仲屌花姐話佢地入唔到六十強係誇大

2hingwong又會爆話
你當凌晨四五點捱眼訓睇你表演嘅觀眾係乜嘢

事實係 大家太愛Mirror

你on9就on9啦 拉埋其他人黎講做咩啫
蝗語就低人一班？
係呀 呢度係香港呀

有聲

有觀眾緣=贏咗
睇下炎症件垃圾自稱俾花姐激都俾入

尋晚嗰集得一個 Mirror 成員俾人讚

姜b講句蝗語
個個走晒出嚟幫佢講說話
試下換第二個人講
一定比人插到體無完膚

佢對住你講國語呀？

你班學普通話既垃圾， 咪撚上普通話堂呀， 全部同我走堂

咁講法只係自我感覺良好
mirror真係要諗下自己點先可以進步
不求進取只會害咗佢地

得我咋！ 來來去去都得我之馬。。。

Edan同Jer都有好多人讚喎
星座撚都有進步啦, 表演有心思

補返

頂， 我對唔住阿 Jer ! Jer 我愛你， 記得當日劉美君睇你唔起， 割你去 B team , 但你動人既聲線， 迷人既笑容， 就好似漆黑嘅螢火蟲一樣

喺香港聽到一定當咗蝗語先
小學生中學生被逼放學都要講蝗語
香港一定係廣東話優先
反而你話佢去台灣講就係國語

今晚係出晒 Mirror 就最好， 幾驚要拖三晚變咗半個 Mirror show

睇佢哋出場前後台反應， 似係抽籤出

小學雞咩仲普通話堂
咩佢對住我講國語 都唔知你成個logic係邊

係咪有代溝，點解啲媽咪級會鍾意大王呢類
好樣衰，個樣一啲都唔正氣，又似大王
都唔知平日做開啲咩，個黑眼圈可以深成咁
唱歌又難聽

快啲出晒變番 focus 係星二仔仔。。。

Btw , 有冇人覺得 Phoebus 個樣好似馬天佑 ， 由其是咀位附近

fact checked 琴晚話edan係spare choice條撚樣係表弟

唔撚知， 見有大專生仲有！ 咩世界大專仲有普通話堂！ 香港已死

下有咩問題
事實係揀緊人 唔講出口都一定有咁諗

其實未表演之前我覺得咁樣諗都正常嘅
始終每組target嘅可能都會係排名再高啲嘅人
覺得edan係spare choice
起碼佢地就算未睇表演
都知佢有可取之處
先會咁講

總之真係估佢哋唔到， 以為無人要點知俾人收了， 以為大把人會搶點知乏人問津。。 今晚唔知會唔會又睇到 O 晒咀

Btw

我覺得嚴政似啲

其實見到angus揀大大公司，即刻加分
雖然tinyee做評判好廢，但佢有樣嘢講得啱
就係一個artiste個taste都好重要
當然呢個世界都好多歌手100%係靠其他人A&R幫佢
但相對地有自己想法同品味嘅artiste演藝壽命會長好多
唔係話鐘意韓風、抖音唔啱（雖然我覺得抖音好柒）
反而係應該吸收下其他地方受歡迎嘅嘢，再諗下點樣放入返喺廣東歌上
又或者再將廣東歌好嘅一面再加以發揮

黎明來到
要光復這香港

雖然我同意
但最不求進取就係花蛆

想知有冇人敢比賽唱依首

明明花姐做得啱又要狙擊佢

我唔係話佢呢個節目做得唔好
點屌、覺得再唔fair都好
事實係佢做節目監製做得咁有noise係成功

但我真係講唔出佢作為mirror經理人喺呢一年入面係「做得啱」
連新歌張single cover都揀得咁衰

根本做監製同做經理人個職份係有contradiction
唔明點解要搵花姐做經理人
viu無自己藝員部架咩

只可以話一個又靚仔又唱得又跳到 係矮少少
年紀大啲但其實睇唔出
最重要係有良心 真香港人
唔捧佢 捧班垃圾 收皮啦

原來copy人

香港已死咪因為你呢啲人囉

話就話自己香港人又要講蝗語

我聽都唔識聽， 唔好話講 太唔夠 international

覺得佢似靚仔版孫耀威

```

[size=2][b][size=2][blue]吓xx(xx(xx(xx(阿Lu咁好都foul? 大王同抖音yeah反而仲喺到？[/blue][/size=2][/b][/size=2]

```

Sor 呀 唔明點解上知post一出會咁 用app唔知係咪出咗問題

希望你班垃圾一世紅唔起
係屌緊你呀廢柴George 垃圾東坡

唔係話逢反必紅咩。。。。

放心， 係垃圾 viutv 入面紅盡都只係九龍灣

Keung To都紅唔起
咁既時勢
好心佢哋就唔好發明星夢

Oscar li bb個樣做乜事

好多人都憎你架 見到嗎柒魚

(唔想叫佢做小魚 好嘔心)

英文香港官方語言喎
你支那落黎唔知

屌真係估唔到咁既時勢仲可以幫蝗語護航 痴撚線
我係咪去咗baby condom

係喎 好撚煩
翻唱又唔見話抄 我唱完首歌你咪唱呀屌你

邊撚個紅得起都無問題
除撚左賀嵐 東門

咁契仔算唔算抄
啲人話ian自己編曲好撚勁表現得好好喎

認同
George而家係廢
但第時如果有進步嘅
我唔介意佢紅
但果兩個點好
我都係咁撚憎

我唔識欣賞

算啦
咁樣證明大家都覺得佢今次performance唔錯
佢表演得好先會比人用抄嚟攻擊
如果表演得差
啲人會直接攻擊佢表演好差好垃圾

見Jeremy 成日拍劇，星二佢係咪出咗局？

翻唱同表演方式完全兩樣嘢喎

你同我一樣唱法做乜撚野呀

你老母就支那， 唔撚講埋兩文三語？ 講粵語啦唔該！

咁 Ian 又算唔算抄？

我的確係護多咗， 我都唔主將佢講太多國語又好， 普通話又好， 係香港生活香港大講野諗野應該用番廣東話！ 只係由尋晚開始已經隔一頁就有人話佢有兩隻字係國語， 兩隻字啫洗唔洗不停化大呀，今晚出場表演再小爆佢都未遲啦

叫開死魚

每一隻都識睇，夾埋做一句就唔知你噏乜鳩

用拖鞋掌嘴成件事好有畫面

咪嘥氣啦，唔係講幾多隻字既問題
係依加乜都滲透緊既問題啊
講下講下咪全部
忍下忍下就無人識廣東話啦

有眼你睇，香港造星大部分都係普通話歌！
真係屌出聲

蝗語幾時變咗法定語言

小魚，大王，東坡都入圍最後嘅比賽
睇viutv個15分鐘熱度見到佢地接受訪問……

好似……唔係

我都係 所以放棄咗同佢繼續討論

好cute呀哈哈

0 logic盲撐

一撚早大撚把人屌抖陰屌大陸話啦
咩突然間
好撚笑 我屌你老母

戇鳩鳩又打到啲字一撚舊舊咁唔知做乜撚野
唔係以為長篇大論咁就好撚有point呀？

今晚係唔係23集 我睇VIU個網去到22我睇咗
我驚佢出咗24

如果出場要屌佢係屌佢表演既performance
而家屌佢係屌佢蝗味濃
有咩衝突

有冇原片？

其實個個IAN 點解咁多人鍾意?

有唔靚仔

George 其實唔算差算o靚仔

如果只係得番一班星一嘅加呢幾個星2嘅入final， 咁我睇星二嚟做乜呀

viutv ig story 自己劇透哂

啱啱先睇咗alton原片, 首歌好有創意風格好獨特， 佢仲執到生㖭， 但點解可以喺咁甩。 星二啲參賽者一定會恥笑佢喎

係我心目中唱廣東歌竟然會加分 香港到底幾咁可悲

之前youtube見到，咁仆街架佢
個樣都睇落衰衰格格

屌呀 咁仆街既佢

要抹黑真係好易9up幾句就得

本身就唔鍾意佢

黃藍無影響

好彩本身唔鍾意佢

見兩條片都追擊佢，唔知係咪有仇
唔知真假，但好彩本身都對佢無好感

開波啦 睇姜B

AK講得好

又劇本？

望鏡頭講呢幾句個感覺好怪...

吓！真係重組？
又話唔會重組嘅

AK

Ak 講得有道理

上季嘅ak真係好charm

以為會係張國榮首夠了

上次係話公司未有指令咋

好難聽

收皮啦 嵐哥

無知一問，點解ak叫老闆

無人唱廣東歌

唔知
但都係正常想法je

AK果股雷氣真係冇得頂

12個就12個啦 AK無錯喎
好心花姐啲舊思維就擺埋一邊啦
搞咩換人重組

正常但唔係特別好聽

Ian個樣真係好撚閪

幾難聽吓

東坡都on9 話睇埋AK跳舞先

同上季差不多
都係好難聽但好charm

又無

東坡幾時死

AK真係幾型

隻東坡仲以為自己好有料

難聽係難聽
不過我覺得佢跳舞好型

屌真係好撚有型

無睇琴日個集 姜濤出左未
呢round形式係批鬥大會？

啲人爭stanley alton都唔揀jer ak

又冇？？？

個個都唔敢舉呀....
驚miss chance

真係好撚型

花姐收皮啦，mirror 都捧唔起,又想玩重組。

搞到好似拍賣會咁⋯

抖音王 死上去支那啦

屌你又無

AK霸氣

真性情～有型喎

下面有D傻閪係到扮晒驚訝無人簡AK
咁你又唔撚簡? 係到O咀有撚用咩

ak都冇

ak真係義氣仔女，唱得麻麻但好撚型

tiger

雖然好鍾意Ian但唔好擺曬上面啦，你星嚟㗎

佢講得好好
個制度真係唔掂

電結正呀老虎仔!!! 加油

佢真係講得好岩
D 參賽者就算有睇做星1都無留意佢地之後發展
憑咩去排

Frankie 好肚餓

個排行差唔多啦
比我排都係差唔多

Tiger個look好似busker

去旅行

ian西哂面

啲人竟然揀alton都唔揀ak

AK 係型
但就係對佢冇好感
冇觀眾緣

Tiger bb!!!!!!

唔知點解我覺得Jeremy該多人揀

其實Ak 唔差 但唱歌太難聽

你見到台下有炎症, 小魚, Boris
Mirror又點會忿氣

老虎仔！！！

Tiger仔！

LAN仲係度做乜撚?
唔係係復活區咩

但係如果好多人都話自己係無睇過造星1的話肯定燥

咁都唔錯呀
al好正

老實講我尋晚果集先知老虎原來係mirror
存在感好低

睇左造星1只會覺得AK佢會排得更後

班人真係對自己好冇信心，好怕俾人搶風頭，爭alton stanley咪仲衰，成隊攬抄

漏咗個
東坡

你地都冇睇全民造星第一季 點會認得呀

tiger仔

咁ak黑面其實都正常

其賽下位個啲排名應該都係啲人唔認得唔識

呢班星二參賽都唔溫書先
拉丁tiger已經算係非常突出

我覺得tiger 好有氣質

乜Tiger原來先20歲

老虎仔把聲好有江湖味

仲細過姜濤

揀跳得點會唔揀tiger

tiger以前個髮型好睇啲

唔好換走佢

呢個髮型係型

衝動腔

真係好正㗎老虎仔

佢個look 都

係啊正正子
佢拍埋OSCAR隔來我覺得都OK

好人丫嘛

同姜濤同年 仲細過佢

Tiger bb 好正型到傻

Simple plan識野

我太睇少件東坡 佢FANS多過COTTON同波仔好多.. CLS

Tiger 真係咩都無做但我又對佢好有好感

Ak 係零死角 咩角度影都靚 唱歌可以練

Tiger 好正

最記得有一次mirror 開live佢攞住罐啤酒坐埋一邊 勁佬

依條撚樣 出咗少少名就擺晒款
聽聞佢私底下都係大牌撚同成日睇人唔起

利申: 有fd做緊 viutv

好難聽，讀歌？

好似好有經歷咁

真係唔好聽

唱歌真係唔得
frankie既lvl

好想睇佢跳舞呀！！！

Tiger係個氣質正

yiger型咗好多

好悶喎

氣質呢樣野 唔係咁易有

Tiger呢個頭真係好好睇

副歌好難聽...

好麻麻

係有啲難聽

睇人嚟討好

討厭

唔好聽好似讀書

又係唔跳舞 死要唱歌 又難聽

tiger唱歌真係差啲

諗起上年公子oscar

不如跳舞？

好撚難聽

個look好型

幾有台型

我寧願睇依度連登討論POST都唔想睇佢
太悶
明明識拉丁

點解咁早foul都有得入mirror?

佢個feel真係好正 有無人明

No comment is the worst comment

好慘

唱跳都平均

真係好難聽喎大佬吸引條撚咩

唉

慘慘豬

點解唔跳舞

好尷 點解要咁糟質d仔

佢一跳拉丁 成個人就會唔同晒

肥豐個FEEL好認真..
好認真咁睇人表演 性格幾好

係咪全部決定唔揀架喇

個感覺好囂張

我明
即係唔係街坊樣
不過太細粒

好難堪
雖然唱得真係麻麻

TIGER仔表演到咁冇都好合理既

Anson Lo 都同一round foul

心痛

Tiger幾正面

雖然Tiger真係唱得好難聽，但係唔知點解好鍾意佢呀冇睇過造星一好QQ啊

啱啱見有鏡頭先笑返下

真係要組組都搏姜B

佢有乜資格扮大牌,咪又二打六一個，出面撚有人識佢

係參賽者一早俾花姐屌

Jer 再早foul都有入

出道成年都無乜練好啲歌

Alton 好似仲早?定同一Round?

花姐咁搞仲打擊啲仔，好地地搞咩重組

教主點同

tiger好charm其實
年紀輕輕多才多藝
性格又獨特
好正

做過咁多工 識人情世故
係likable

我明

Yesss

都係30強foul

個look 又型

有幾個喺度玩手機會唔會太串

咁佢係勁拉丁ONLY
花姐實知啦

Jer行得遠過佢地喎20強
55畀人撈返

醒既一定唔揀姜
同姜同組比佢搶曬fo好易變dancer

有冇人話俾我知AK講咩？頭先沖涼miss咗

睇到好唔安樂!

jer唔係留得後過AL咩

以為自己亞軍唱歌好勁 身高又係MIRROR最高
不過今次好撚難聽 樣又唔係靚仔 個鼻柒
唔明花姐做咩係咁叫佢男神

好鐘意tiger

咁記錯
Sor sor

咪戇鳩，咪又係劇本

Tiger化咗妝勁似Michael Jackson

一陣就知

同姜b 一組咪比下去

Tiger越大越正
佢哋驚型過自己之嘛嘛

我肯定因TON 係因為LOKMAN先有得入

愈睇愈覺得佢地慘

Dancer

佢笑多D係幾好聽
可惜唔識笑

Jer係遲過Anson lo被foul嫁

一陣咪知

啱吖憑乜撚野

有～佢有一種特別氣質

以為上撚左岸，仲練乜鳩

中意有義氣人士 加翻分比ak

咪臭係
tiger

但可以留耐d wor

tiger 呢個頭真係

佢邊係最高

花姐打沉哂班仔嘅士氣
咁樣打擊其實好大

跳咪又話hea 鬼唔知佢跳拉丁勁 又跳咪食老本
我睇返上季唔好？
突破練新野又屌 明知係柒都照做幾大勇氣

啱呀

好型 好有hyde feel sexy

我明明造星一好喜歡姜濤 但呢刻反而好期待Jeremy

我都覺，冇lokman喺度佢入條毛

班仔好慘

重組呢單嘢除咗係marketing d濕鳩策略外真係冇好處
原來mirror只係你仆街花姐嘅賺錢工具 毫無感情可言嘅
佢哋慘撚過condom

品水師係咩玩法

本來覺得al入都幾正路
見你咁講覺得佢理所當然最撚勁咁 就想屌你老母臭化閪

Jers high five好得意

上兩個post都重複講左幾次
星2班仔能力點都好
格都係勁西
所以強力吹奏實力同性格都好既oscar Li 同heartgrey

Jeremy真係進步咗好多

Jeremy!!!加油

完全唔明點解tiger尾二能力排尾二⋯⋯

姜b 自己勁，性格亦唔差
但年紀上要佢教人carry 人都應該無咩用
甚至要佢配合都未必肯
睇上次肥仔就知

其實唔明點解要mirror再參加造星對參賽者同miiror都唔公平mirror實好大壓力

如果重組mirror 我真係唔撚睇
viutv 睇唔睇到啊！！！！！！

Mirror個妝仲濃撚過女人

Jeremy

加油 Jeremy

因為知面度唔高

Jeremy呀

自家出產d藝人不嬲都係condom咁款架啦
CCTVB咪又係咁唔好講到好似Viu獨有咁

Miss 左 AK

強力吹奏梓豪B

我買jeremy同lokman多人搶

都係呢排先睇開全民造星同mirror, 已經覺得個Ian感覺係幾難頂

雖然唱歌好, 但個樣認真7, 加埋西格西面真係唔討好

做乜提劉美君

咪撚煩啦，啲姜糖真係無撚腦
姜濤一定要係宇宙第一？
戇鳩

jeremy真係好受教
花姐同劉美君叫佢做乜都做
真係唔知係咪好事

加油Jeremy

態度好但能力要再努力練下先

阿Lu

戀愛梓豪

啲留言咁打格

劉你老母美君 做咩唔CUT

真 識金城安都唔識佢啦問心出面既話

jeremy真係進步超多 高下立見 2個level黎

跟

咁佢又真係幫左Jeremy 好多既

劉美君feel

同以前對比返 原來Jeremy妖咗好多

Sernorita 正

Senorita 應該幾岩佢

好彩唔係叫佢撐警

影住tank

jeremy好正呀

手指公被打格仔好似AV

如果比我係參賽者 我會揀Jeremy而唔會揀姜濤 大家唱歌都差唔多(不喜勿插) 但Jeremy佢會識教人同帶人點做 姜濤佢個浸星味可能係與生俱來 未必識教班新人 如果教佢地比心心 我怕無人carry到

原本花姐冇諗住搵Jeremy入mirror

對唔住我真係頂唔順呢d....

佢真係好謙虛

好妖艷呀

Jeremy真係進步左好多

唔好入佢嗰組

咪撚學我啦屌你老母死全家

所有emoji都打格

佢唱歌真係進步好多

Jeremy 進步咗好多

根本mirror 唔洗咁多人

好正呀Jeremy!

老虎其實諗野幾成熟

Mc有興要佢

型

Jeremy 唔好再行妖路線，好娘，宜家唔興架啦

真係進步咗好多

Jeremy就真係進步左好多

Jeremy呢個表演啲表情好正

幾正

Jeremy進步左好多

一路都覺得佢好似台灣這群人
孖仔 展瑞

下 我覺得好正好睇喎

好有美感

10個夠

不知幾撚正

比劉美君開發左

唔鍾意咁妖
定係泡國都係行咁妖

笑咗

好正啊Jeremy

陽光 後生 仲要帶點傻氣

Ian繼續西面

Ian個樣好撚西

姣到
教主講得好

如果Jeremy再學埋拉丁應該幾正

屌條魚好撚煩

收皮啦臭魚

垃圾魚收聲啦

死開啦死魚

Jeremy好正喎

想睇Jeremy跳pole dance

藍頭閪

X2

強尼講得好啊

好啱佢

真係好叻仔呀Jeremy

Tank

屌你老母 睇到條死魚就無名火起

你痴q咗線

講咗乜？miss 咗

入mc個組啊頂！！！

好叻仔呀

屌特登cut條垃圾魚cut到得返啲頭髮

jeremy好多人追呀

大家都係冇人揪
JER冇西面
但係另一個就..

佢跳過
但完全唔係路

k lau好識講嘢

去阿Tank 果組啦

我今次唔會再走呢句好hehe

係好事

Mc啊！！！

強尼mc係幾好 幫jeremy唔駛咁尷尬
tank唔通你想jeremy話好介意咩

想睇佢拒絕tank

有邊組舉咗牌？

Tank求婚咁

不嬲架啦 屌你咪屌你 洗撚擇日

骨子裏係一個女人

Jeremy 好開心

Al

ian係咪太閪面所以唔影佢

Jeremy好搶手

lokman

Lokman

Jerarmy 182 cm wow

學野啦契仔

入mc啊diu!!!!!!!!!

竟然

都係揀返tank

Lokman 你個句我回返比你:「你呢句我歡喜 我揀你」

唱得唔差過LAN
不過全盛一定係LAN勁D
不過識跳舞

唔好同tank一組啦

強心針個度我又諗起肥仔

入Tank組死緊

預左

gay爆

Youtube有

Diu好想Jeremy bb入mc組啊diu!!!!!!!!!!!!!!!!

B2啱Jeremy 多啲

唉 嘥晒

😭😭😭

Lokman個驚訝樣

唔好呀

又諗起193扮佢

Jeremy 太好人tank唔好辜負佢

入B2應該好好睇

AK好不滿咁

仲好聽過契仔

我要MC 同一組

姜濤

好感動jeremy唔洗再喊

其實b2先穩陣

exactly 呢個樣

jeremy個表演真係好正

同意啊

姜b來了

姜B要出現了
輕輕貼近你的耳朵 晒冷嘿喲

我係佢就唔會入tank組

真呀
入阿Tank組把撚咩
B2我覺得Kay會將Jeremy發揮得好好

oscar li

Jeremy好好睇

一定揀tank啦 本身jerm同louis又Friend

劇本來了

應該係

好鬼性感

姜b

呢條友 真係退步左勁多

成組都高，外型夾到，企出嚟都好睇

Diu

姜B

好擔心

可唔可以tiger Jeremy Oscar li goxxx 一齊跳隻妖舞

新歌 有聲

想幫手抹汗

jeremy份人太好 真心

其實想睇Jeremy夾B2啲人
C1個風格唔知啱唔啱佢

姜濤好作狀，好難頂，尤其D台風

不過姜濤真係好努力 同埋係好有台風

咁佢又真係好認真練

Diuuuuuuu
濕曬！！

佢好認真

姜b真心似一個星

姜B 知道哭是沒有用的

劇本呢

好鍾意姜B

Yaya

Yeah yeah

唔駛godric

姜B有自信咗好多

姜濤可能台風未必大家鍾意
但係佢真係好努力好勤力嘅一個人

姜濤啲星味真係好勁
一行出嚟個氣場已經唔同

心入面係想Jeremy入返tank個組嘅 但係如果佢入K Lau個組 佢成組會屌打人喎

揀姜b搶fo咩

係囉

知佢一定唔會拒絕tank

好心tank 就唔好舉啦

氣場太勁

呀～～
傳說焙茶
傳說綠茶

你睇姜濤真係唔似一個20歲既年輕人

姜b姜b

乜撚歌黎？

係真係有台風

跳兩野已經同其他人好唔同

喂

姜b > ALL

梳

姜B好勁

我都忍住唔問

姜濤應該自己solo一組

佢對眼發光

又係大陸19歌？

東坡

係勁既

又係東坡

我覺得件紅色格仔好礙眼

姜b最有台風係無容置疑

踩喇叭

首歌好難聽
不過姜B真係有台風

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (25)

薑桃真係好似有粒button 一㩒就boom

幫你問左
好撚柒真係

Chur死姜濤

Anson lo 幾時出場

solo一個人都贏所有人

教主

同東玻耶一組囉，冇咩分別

Angus

情話永遠不嫌太多 對你說～

嘩 咁撚串既個Angus

A2無敵！！

Hugo唔好啦 比姜搶晒風頭

屈個比賽

姜濤真係好撚型

其實同姜濤一組好易俾佢搶曬fo

佢係成個表演都好硬淨

係東坡✌🏻

好努力

東門耶個鼻想點